Denne mappen inneholder filen jeg kodet i under forelesningen. Den har ikke mye forklaring eller tekst, men er akkurat det jeg skrev live.

Det aller meste av det som står her, vil stå i forelesningsfilene i mappen over, men der har de mye bedre forklaring.
